Princess Connect Re:dive [12] 台/日 準備迎接鏡華+課長競賽

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

1-3星角色技可以在此收看

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

個戰隊包係咪走火入魔

睇到果刻笑左

LLC

期待下次出個戰隊挑戰次數重置禮包，狂還可以更狂，重置後全戰隊挑戰次數含使用過角色重置 30人就重置30次

from baha

咁都揾到位出包
知啲會長狂谷隊員
有腦

隊員唔買即踢
每人有250X30石

我過幾日先買
過左幾日都係唔買,多撚謝晒你班水魚7000石

買完都即踢
拉個新入去再買

戰隊包(寶石版)
係咪仲有其他版?

課金連結 台伏

原來仲可以無限次購買

又有會戰打

loli

屌想移民日本,去淘寶睇睇價先

台伏有冇人收新手
做課金連線完全冇問題

仲係度0既

lm

等抽loli 網龍垃圾驚成日爆ser 都登入唔到

個戰隊包 全隊戰隊每人都買個個就多7500石

講真層次唔同無謂比較
不過諗起高層次戰隊之間互鬥
所產生既利潤就

互鬥
玩咁多隻驚有幸見到世界第一屆課金大賽

等睇巴哈大炎上

笑死

禮包連結已經癡q左線

買鏡華包好過

你地會長性格咁仆街,你搵定公會都得啦

癡撚線連結
真係禮包多過玩家

F萌新: 交咗會費未啊

下個POST真係要叫做禮包連結

應該未有咁快到我
我都未係包尾個班

想問下點解我LV高過對面又有加速角
但對面出大先

防守方起手TP多50

原來咁架

生放送有大清水同中二CV

有咩睇

唔夠體，係咪應該怒買體衝進度刷裝升level ?

有錢咪一日30體
我公會有個3日68升76

冇課都要keep住每日40x3

每日拎免費體+小屋既體就算
利申 新手休閒玩家

鏡華終於都黎啦.....

日服大佬話無課都要3體
唔係跟唔到

但係無課點捱到每日130石

日課pvp+月卡，玩左一段時間，130cover到

唉，仆街
又黎限角
冇錢

原來公主競技場可以卡區，等我仲快快手開9圖刷裝

計過話只課月卡
一日3體一個月仲可以抽一次10抽

台服公會戰閒閒地都拎3000石仲好過日服

終於有得抽野

攻buff同有冇俾人打都有關

月卡 50
共鬥 20
Pvp 100+
3v3 100+

日日3條體都有賺

3隊4萬戰 公主2區爆唔爆到上去

就黎完

其實邊度可以睇到自己戰力？

新手留名

老實講有人自己課優0惠包好過la
公會包on99
btw睇下有無傻仔會買先

招兩名打手
總戰10萬以上
需要 真琴 黑騎 (有亞里莎更佳)

選單 個人頁面

小望岩岩升左上四星 黎緊既地下城COINS應該繼續換小望定係升真步上四星?

小望5星先

升唔切5星
深月同貓都差幾日

新手起步
首抽+10抽一次 有真步同咲戀起手可以嗎

冇坦

仆街，得3 萬幾
今日唔通要怒re 體黎打裝升level 谷爆佢老母

用緊宮子同貪吃

3萬幾就算啦
月卡就一日3~6管
慢慢玩

3-6 管既意思係食鑽回體3-6 次？

係頭3次40石, 之後3次100石
有雙倍掉落我會食6條

趕得切，tp弓換2x粒應該上埋4星

原來回體咁貴，第四次就已經100 起

H15-3 3星平民隊

頭3次必食，月卡共鬥pvp好易回本

真係想玩就買個真琴+黑騎起手 幾十就有個

課長一日30已經係一日一單

課長都滿lv滿裝啦仲有野打

請問有邊d角色係必練？

有冇台伏公會收新手

黑騎 真琴 小望 布丁 三弓 優衣 可可羅

有課長新入坑架嘛

冇真望其實係咪真係差好遠？

算主打角

我依家推圖用緊
黑騎 小望 船長 爆弓 貓
優衣補血好冇力，但聽人講琉球犬物攻最勁

媽，好亂 有冇人可以教下我點推圖有效率啲，家陣去到6- 中已經吃力

優衣要Rank7先補得起

升lv 可以解決好多問題

優衣要升星 無3星又係差好多

優衣要上到Rank7開埋第4招技先補得多
琉球犬打公會戰好好用
入隻可可蘿會好過莫妮卡 推圖既話

愈升愈多女

同埋想問係咪一可以升rank 就即升？升完冇裝會唔會仲屎左

開心

r7前照升就得

有無巴打可以講下14-14隻boss點打

PUSH

食住個勢上頭3

1區冇得偷雞...

一到3點比人打到變傻仔

我多數半夜俾人打到返1000外

3區留到係頭50

其實會唔會聽日係無得抽

好似後日

有冇人有興趣想接手依個acc
公主jjc仲未開 12隻r7

點解唔要

唔想玩 入面仲有十幾日月卡

arisa

有冇人知r7滿裝禁自動強化會唔會同你升上r8?
而家每次升lv都要手動禁藥水好on9

唔會

病弓+亞里莎打初音幾勁
亞里莎比初音打到就死果陣 病弓開大就變左最高攻吸初音
可以2隻弓都唔死 等隻貓清場

玩到mana仲少過鑽石

依家排800幾 聽朝又俾人踢返出1000外

話口未完

平時無乜人打我第2隊
估唔到咁撚易俾人破

殺唔死布丁

隻貓一野秒左我火扇
on9
平時4星貓都秒唔到

同我一樣 我放第一隊

我用爆弓唔見咁快出ub
對面隻爆弓出ub快到

其實冇魔攻角
點知隻貓會打邊隻
定隨機？

係咪聽日有鏡華抽

隨機
但未見過佢打坦

留名聽日抽鏡華大爆死

留名怒抽女神石

留d石來做咩
夠6管就算

好感動 終於儲夠碎

仲儲緊
一半都未夠

留黎抽限

咁難儲,隨時真步同小望5星都未夠

抽唔到咪買鏡華禮包

小望5星左, 空花今日4星
條八婆初音我用145碎換左先一抽中
隻貓4星左, 依家換緊monica

個d碎我留住算,換左又無料升
之後又一抽中就屌老母

我成日唔記得左自己換緊monica 換錯貓
換緊空花又換錯深月

射晒落佢到

一係唔中一中又連中兩隻
好邪

深月4星左 諗緊下一隻換乜
依家
真步3星
小望5星
深月4星
空花4星
黑貓得2星

世界奇觀差1人

我會空花5星先
pvp同3v3 好好用

戰隊包呢

幫幫手 有無人入

依家退聽日4點前入得切

黑到...6場HARD無碎片

你幾多石而家 我得番23000

4萬

啊啊啊啊

直播

我地都無諗住戰隊包

抽2野十連冇就算
唔會追

2野你抽石就有份
最少5野 la

黑騎同月月都係十抽中

鏡華都唔追

追唔到架

歐洲人平時20抽就中 唔怪得有咁多石

冇monica冇arisa冇妹弓

一夠1500就抽次次都係10抽中

人地歐洲人仲有4萬石呀
我地呢d非洲人唔會明架啦

原來係咁
唔怪得咁撚多石
迫害非洲人

入入game

有冇解

扇 深月 毛二 妹法 望

三星妹比隻貓飛第2下就死 ，隻布丁戰神

隊野硬到呢

聽日地下城會唔會有double?

人地用女神星升到布丁五星

體諒下人啦

用台幣升到五星

用空花+ 3aoe法師隊+莫妮卡 應該ok

或者

真步+空花+3法

佢連空花都冇， 遇到魔法隊送分

依家1v1 防守擺黑騎果d 都係送分

開始轉哂小望+紅藍雙煞

依家D藏貓隊愈黎愈高星
打唔入了

即係點

Btw 升R7 要成20 塊武器碎
係咪靠怒掃蕩谷上去？

好難升，又冇體

其實隻貓都唔撚係random
我呢邊全物攻
如果我放隻弓係度佢實秒我隻弓

唔係殺魔攻最高咩
多數打後排

我唔放弓佢會4成打火扇4成打深月2成打差電
放弓佢次次打弓

其實全物攻都有分魔攻高低 ？
我係角色 sort list果度用魔攻排都會見到幾廢既角色都有少少魔攻

每日做完d 體刷完hard 碎先搞升rank 裝t

依家唔洗急， 過一兩個星期開normal 雙倍先爆6~15 體

1v1 防守無人放黑騎因為會比速攻隊秒殺
物魔速攻都可以極速收佢皮

坦又冇紅藍雙煞坦， 防守性能又唔似小望識暈識群補識嘲諷

聽d 人講主角公主坦5星pvp 混傷坦過黑騎好多
升緊

但我真係冇見過佢打坦

Ching, 我幫你接手, PM我, tg: TKMN88

有人試過好似打最高物攻

用吸tp 果招會降魔攻， 0魔攻扣到負數佢又會打另一隻

真hardcore game

點都有魔攻嫁
有d魔攻高就預左隻野俾人插

你一放後排就插鳩你

老婆我黎接你啦

唔係21號4點後咩，聽日先好入code,
如果佢係計買個時間就

計入
上次試過

買錯老婆

不嬲都係無魔攻就打物攻最高啦

FB有人問左

不過要遲成20日先入手老婆，
定係巴打照抽拎啲碎黎5星

照抽啦 拎黎升星

同埋圓夢包d碎 好多都有用
降臨包就搵笨既

4000 幾蚊

唔番買吸血鬼

吸血驚

月費4000

真係課金連結

【#優惠】獨立碎片禮包(真琴)
■優惠時間：9/21(五)16:00 ~ 9/25(二)15:59
■優惠內容：獨立碎片禮包(真琴)NT$990：★3真琴 角色碎片 x 10片、掃蕩券 x 20

機會來了

台伏Arisa 2weeks
Ayane 1 week
kyouka 2weeks
應該唔止月費了

有冇留地下城聽日打

如果要凊體既話 應該係聽日開左公會戰先凊 定係聽日拎左登入獎勵後就可以淸？

多謝課長

公會戰開左先清

呢次100抽唔到算
隻隻都買頂唔順

10月應該有免費10連
到時歪隻鏡華出黎

狗狗升左3*一個回合

呢個包係點買？

已經賣撚哂 要等佢返貨

幾個鐘就賺咗幾十萬

邊撚個話台伏做唔長
長做長有呀

仆街了我隻狗仲係2星

2星點打公會戰

玩撚完

女神石幫到你

我都2星
頂硬上

有冇日服公會收新手1?(62LV)
另外啲角色R7齊裝係唔係可以直接升R8?定係等到刷齊R8裝先升?

目前可升

台服新手 鏡華(小倉唯)是咪好勁又好J
有初音駛唔駛抽佢

要

我石唔多
陣間睇下各位課長戰果先

買一隻要廿千幾
我課其他驚

課fgo
仲貴

都無買膠算

都係

台版係咪全部唔升得

升得，呢個表係for 3件裝R8

升左無左件回血衫

邊隻 ，我記得多數打手升完勁左

係wow攻擊高左

r7 6件滿強化 to r8 3件滿強化表

有冇人一齊strong hold唔抽等泳pool

歐洲人: 有必要留石咩

天秤好似幾好玩

好彩我對膠半退坑

等抽母豬石

抽2野啦

邊兩隻係紅藍雙煞

布丁,空花?

係

今日又唔知抽幾多先中

唔記得留體

冇問題，用鑽

一抽入魂啦你 歐到

我都想 arisa 抽左成三百先中 今次好驚

我應該唔會抽到

跟住10抽抽中

工會仲有個位

今次戰隊戰係咪唔可以 SL 試隊？

我反而想知應該點配隊最好？

係咪會變左模擬戰？

好似下次先

下下次先有模擬戰

感覺抱住冇乜所謂既心態就會中，第一次純嗰陣太想要，百幾二百抽都冇。上次亞里沙冇乜特別想要就係咁中。
利申：今次有所謂 得百幾抽好驚唔中

熊貓分會踢左兩個外掛
有冇巴打有志向想入10甲

仆街又早打左地城

最後兩個鐘收人

等緊雙倍 得返3000mana

我無哂經驗水又唔想買

石>mana>經

果萬9石 4點分分鐘無哂

掛機game,俾d耐性

唔知佢點知有外掛
今次咁急標準好似幾低
75lv

仲有一個鐘
大家準備好未

我一日買足4次

坦黎講我有布丁抖m(未三星）
依家平時用布丁 迷路大小姐 熊仔
後面放左 優衣 +雪/酒鬼
目標要點砌好？
pve為主
新手得50lv都未有

post圖

應該係咁多了

我個人意見練 布丁 大小姐 貓 玲奈 優依 上r7先

鏡華

留咗150石
單抽出奇蹟

仲有廿分鐘

仲有十分鐘

隨時預備狗衝

一緊張就知抽唔到

緊張打公會戰咋

咁大支嘅你個d

4點抽左未

白金劵中左

上次亞里莎抽左六萬石

3連10 抽入手

10抽

要改名了

30抽中

真係屌撚死你。。。。

針

90連中
算好la

公廁

第三次10抽

食到氣流13抽

你老母 80抽先中

哇屌 3彩

12000石就咁就無哂

歐到

無石了

13抽係13次十連?

證明亞里莎真係毒池

90抽中得隻中二 屌

兩卷+每日50石抽+1500石

我三百抽先中呢隻bitch

仲未有

鏡華拎嚟cover真祖一流

14個十連

個個都中 好過亞莉沙好多

七下十連中左真琴同弟控...仲抽唔抽好..呢下係唔係必要

抽左50連 中左2隻未有GE 3 星已經好開心
BTW 又話鏡華UP

呢隻*

拜金精靈

次次都咁歐

魔攻單體大砲

睇攻略好似得遲下泳裝黑貓一樣係單體魔攻

想秒殺布丁必抽

3大法師之一，做人做狗自己決定

算係

鏡華 - 自buff高魔攻
水黑 - 破魔防

整體傷害水黑勁過鏡華, 鏡華衰在成日上buff

45抽
倒石落海

45個十連定45抽

歐到冇朋友

又係得我抽唔撚到

45抽
新手 唔好扑me

20抽唔中,收手

幾多石先用左

45抽中到都仲話倒石落海

100抽中,不過得一虹

3萬6石都唔中 GG

140抽

上面個d咩用卷中呀10抽中個d

100抽得碎

等抄陣打 第一場用真琴 黑騎 狗狗 可可蘿 白虎弓得45萬

屌2星狗 30都打唔到

原來第一名有20000石 頭百有6000石

抽左700幾母豬石番黎.....暫時小望同黑騎4星....有邊隻比較值得買碎升上去
暫時三星有 黑騎 小望 狼劍 充電寶 真步 弟控 璃乃

黑騎？
利申 唔識 玩左幾日

小望唔會用母豬石
靠地城換
呢到簡既就黑騎上5啦
又或者儲等下隻直上5都得

狼劍 or 黑騎
其他有得刷碎 不了

180抽 黑騎同鏡華

兩隻都勁 但好似太多抽

上面140抽咩都冇

100抽得真步

狼女都唔會換, 戰隊幣有得換.. 長線玩總會5星到
重點係戰隊幣其他換既都唔吸引..., 咁快上左5星D戰隊幣就冇鬼用

慘2星狗

感謝回答 咁我諗多諗儲多陣碎比黑騎上五星好 定係狼劍
因為聽講狼劍可以打戰隊儲 但係遲啲又有黑騎活動
都係考慮多陣

差幾多碎

日版個黑騎event 我儲到146碎

巴打你隻玲奈一場用到幾多次大招?
我印象中無角色加速佢既話 佢最後會差1秒先用到第2次大招

我要夾埋破防同深月減防先用
3萬5左右

世界奇觀個個都咁高lv 我得76點用你地隻野

黑騎等活動啦
pvp上5星都係垃圾 10秒就死

240抽人生已完

160抽乜撚都無 我屌

仲有禮包

1張彩都冇

唔好哂錢
總有一日會抽到

話說抽左500抽 2星仲差珠希

好啦我信有一日會歪中

差貓咁陰公

痴線
不過我都係今日呢百幾抽先中到佢

補番20抽 都係冇Load 前後39000石

19000石都唔中

我之前arisa 係無load 出黎

240抽入面補番上次亞莉沙 當執番個桔

隻鏡華使唔使R8

冇人權 幾時歪隻真琴俾我

齊晒咁滯

乜都唔中,差唔多200抽一隻都冇新...

up乜鬼 全部歪既

仲係冇狼女

再係咁你好快換公會

咁慘
真係冇得鬥氣架

睇化左

好撚癲

對面4星布丁開場3秒消失左

你記唔記得你玲奈用咗幾多次大招 我之前都係用你呢個team 然後玲奈放得1次大招 差1秒先可以再放多一次 搞到輸出少咗好多

想問吓大佬
儲體力係咪淨係儲到屋仔啲體
每日送個兩次100體可唔可以拎黎儲

2次

好thanks 唔知點解我隻野用得1次

唔夠料升鏡華上R7

咩叫天堂打落地獄 石乾哂

單抽勇者 我80抽中得呢隻

又要番去刷雷光弓

極之建議鏡華升5星

好撚勁

冇爆擊

點跟

新手請問個陣駛唔駛再改d咩
如果要練多隻練咩好 又換走咩好 thx

練左抖m布丁先啦

d女神碎換乜好?

明白
兩隻岩岩先抽到

問題係點拎碎

no
得體力禮包個個可以儲

鏡華卡r7定直上r8 好？

女神石

巴打三隊點砌，求教

有無計過要幾多粒

鏡華係咪上左四星先

201萬

400加750

差300粒

點解我用唔到人地隻狗同黑騎係咪因為我第一場自己用左

鏡華升唔升rank8? 個list好似無寫佢

三埋打哂得一百萬

有無人放曬3隊黎參考下

我黎收尾（auto)

3次up角都唔中好灰

升左實冇死

絕對超值 拎去競技場搵布丁試下火力就知

加埋妹法降防，剩係得空花坦到
布丁比個冰錐射一下都就死

台伏成堆歐撚

agger

鏡華之後會唔會有得打碎片?
抽到有成千豬西石都唔中

日服抽角依家都係得黑騎有碎片刷
跟進度下一隻應該係亞里莎 不過依家都未有

姐係有排

咁姐係要課多1000 保底

前幾日開始已經有得刷亞里莎

由真步到鏡華無中過
黑騎5星左都仲有千4女神石

入面有啲抽完連回體都做唔到
絕望到..

我抽淨1700石
dllm 可以歪左 小望 中2 妹弓 老師 成4隻
但鏡華就唔出

如果d人暴死完棄game 公會戰第1日就唔夠人打

我都唔明 up個隻仲難中過唔up個d

可能有人會話歐
但我見到咁好絕望

開番堆勵志文出黎睇下先

第一隊香織唔會死？

當安慰獎
但再抽落去遲啲N/H X2就冇哂GAS刷

今次戰隊d石試多10抽 唔中真係無緣
亞里莎100抽
鏡華120抽

有可可蘿坦
不過佢地隻狗5星可能唔駛

要，唔用可可會死

掘埋今日P場啲石 TOTAL40000石了
呢鑊真係冇石回體了聽日 灰

暴死左 ？

40000石 4隻3星 3隻重覆 得一隻弟控係新野 依家抽到黑騎都可以五星了

好慘
有無想棄坑

今次好多巴打大爆死阿

有冇人知泳裝幾時開 我怕忍唔住抽埋淨返d石

12月好似

查實依家一望到個79石已經好想刪Game

聖誕泳裝

冇課40000石我就點都抽到一半就停，唔理中唔中

我都將所有掘哂既石用哂
台服公會戰咁多石 好快又一條好漢

幫FD用20張券中左鏡華
HI 我都FEEL到架啦

幫人消業障

4點有氣流

我個會好多人中喎

屌你今次d人勁左咁多

我咁低戰都打到過百萬

唉 我feel到自己中左伏 公會戰到宜家得13條友打左

我得50萬一場

做咩唔打埋果2場

未得閒打 係街

屌 30萬都冇

屌我個團之前3xx 諗住今次會有250內
點知5xx
自問打3場都有120萬以上 睇黎要轉會了之後

咁多2星好正常

記得第一次打豬二周目合格線係45萬

第一名個名

唔知今日打唔打得完1周目
仲有好多人未打

打完
廢到

真係唔用法隊
雙子+黑貓+狗+回血
淨係打左2王17萬

用廢啲既物攻角+支援降防
應該仲打得多

好危險 好驚300不入

再10抽都係冇
真係收手

今次個Range251-500

仆街了

希望入到500內
依家我戰隊都係600

3萬石中2隻重覆黑騎 以爲柒嘅時候再20抽中鏡華初音

我地係250邊緣
有幾個人冇打

中秋紀念包買唔買

我個會隊長仲未打 最後上線7小時前

出手就可能升好多名
如果唔係好似我咁廢的話

熊貓仲排緊刀?
仲未上前三嘅

天秤解包講到咁恐怖
出到黎變木樁,打起上黎超無聊

仲有5個完全沒打過
好撚驚
成10個沒打完
而加吹緊雞

50抽全滅

屌得1000石 每日3管

發覺自己唔太岩休閒公會

不嬲深夜先係打既時間
呢邊仲有十幾人未打仲好得閒係度討論點打一D都唔急

牛王幾多先叫合格?
好多人仲係到刷爆擊

今日問有冇人入會又唔入

二周既話40左右,一定唔會打得多過豬

世界奇觀嗰位巴打 差少少追到你地

課金吧少年

50抽好少je
巴哈d人50000石都係咁

有個實況主60000石得1隻3星

見到呢d爆死又會有返希望

係咪有張圖show哂日服過往既活動
有冇人有save低
有啲4星就停手唔再刷
咲戀上左4星

香織洗唔洗3星 / R7先上到場 依家開完狼劍佢再開技好似都係好細力咁

基本3* R8

一隻廢過一隻

All in 鏡華200抽

射哂落海

2-3個禮拜後去應該有免費十連活動
大家唔駛咁灰住

免費十連禮包

母豬石

戰隊戰好灰...d fd 抽鏡華大爆死之後hea玩唔打

上次已經千幾名，今次又千幾

又閃盲我隻眼

跪求好心巴打指導下我升邊隻？啱啱開始玩幾日

先升 靜流[弟控],宮子[布丁], 玲奈[爆弓], 深月[抖s],咲戀[叉電]
推圖用先

坦：宮子》空花
副坦：靜流
打手：珠希》栞=鈴奈》深月
支援：可可蘿=咲戀
補師：優衣》優梨花

優先儲地下城幣換小望
Hard關每日打碎片 盡快升可可蘿同優衣上2星

台服真係痴撚線
2周豬勁撚到
打5星黑騎剩返40秒就死
日服好似開左5件R8先打

2周目

HEA玩緊+1

戰隊戰係一周目五隻王計一場戰鬥?
要打死哂5隻先可以用番同一隻人定係咩
新手依家有升個10隻用過哂 其他會員啲野又太高LV用唔到 依家得番啲1LV傻仔

應該係同一日
冇計 只可以叫人d角唔好升咁高lv留俾你借

10抽一發入魂 屌你老母又中真琴

我想要真琴吖

我新手上路 計埋新角得3隻3星 唔明點解咁都重覆

想問如果輕課嘅話
應該買邊款？
佢果個每月包抵唔抵
定襯佢特價一獲過買佢7500石？

月卡每日可以打多次地城，都好多人淨係買月卡就夠

姐係公會姐姐個包 每日多50石果個？

巴打算好啦，至少中左隻新角
我課左60幾抽淨係出隻重覆既俾我

係吖

巴打們教下我點組同重點升邊幾隻plz

課完金 7500石
抽唔到鏡華 中左隻中二
後悔人生

啱啱十抽中莫尼卡同細妹， 有無用？

終於挖完 , 鏡華果隊基本上一定贏

鏡華隊擺第二， 一定睇到哂對面3隊

細妹用黎配合魔攻法師
同依家隻up 角鏡華天生一對

有莫妮卡 競技場易打好多

輕課d 錢儲埋一次買月卡同4000蚊包 最抵

咩7500優惠包， 新手包， 全部比唔上4000蚊包

邊到有4000包睇

姐係最多石果隻

上官方facebook 睇

隻驚啱歐洲人同課長玩
利申月卡黑面神

要一隻冇用喎 跟住仲要有埋伊莉亞同黑貓
輕課點儲 無底洞

賭仔心態既話建議唔好課

求大神幫手睇，得呢堆英，唔知升咩好
暫時推圖推到8 圖就有困難，一見啲掟石佬就死咁一兩件
莫妮卡係咪PVP 用？如果可可羅推圖好啲係咪要先上3 星R7? 另外你地hard 圖會唔會re 次數打碎，係咪主要打優衣可可？
地城VH 暫時50 lv 推唔死王係咪正常
女神碎係咪唔應該用黎換可可羅碎上3 星

勁多問題，唔該高手幫幫手指點迷津

屌個個係到曬卡 到我

黑騎 爆弓 鏡華 優依 望 莫妮卡 真織 可蘿 扇

貓 深月 布丁 空花 妹法 酒鬼 女主

優先

咁多隻點升

推圖有啲法師怒屌我後排點打？係咪一定要用貓秒佢？但貓未R7 未3 星得唔得？

請問主線卡8-6 應該用咩隊打，後排成日畀隻法師怪殺

5前中排大法

鐘意既5前排都得tim

已經有小望既話地城幣換左真步出黎先
練角既話 酒鬼->真步>優衣/千歌

貓用黎推圖唔夠傷打npc啲後排
你要推8圖一定要升補師/真步黎保輸出

你現時黎講升左酒鬼先一定唔會後悔
低lv打VH王係必要
愈早打VH王拎幣同體力個道具愈好

唔好急住打8-15開公主競技場，砌好哂隊入新區會輕鬆好多

升隻補就搞得掂，9圖都要用，升左實無死

想問一下巴打們狂怒之杖你地刷開邊關 垃圾8-14 刷9場得1個碎片

機率都係一樣

刷1-5
成百幾枝 射唔到比鏡華

有時會覺得打某一關會多啲

唔掂 ，因為補都係後排，第一隻被屌死

有無真步，無就上酒鬼搭隻補

我係刷唔中就會重開game

隻game後期啲石好難拎 基本上刷曬2個競技場啲石之後就無

痴撚線打左成日都係打豬...
勁難打

而加終於明

會戰先黎棄 仆街黎

頂你地啲gif好過癮，不過我體驗唔到
個會仲係一周第二隻王

係咪抽唔到鏡華

真步換算la

係邊個都唔撚知

升夠lv
3管算數
反正無野好擦
留左2萬石

換隻小望
之後換隻真步
補有優衣3星已足夠

真係有報應

果時初初玩 倒左3萬石

咁你要節衣縮食

初初玩冇轉生冇左萬5石..

跟住尋日all in大爆死.....灰機到

賭海迷途

都唔死得 冇野喎

守左半年終於千人斬

有冇睇twitch懶貓代抽鏡華,全日代抽幾乎全抽到,好多幾十抽就收工

學我 廿抽唔追

歐言歐語

冇追亞莉沙

個會好休閒得2條咸魚 而家6xx名keep一千名內應該冇問題掛

我都有2條咸魚

今次保唔保得住250都係問題

首抽號一萬石一隻鏡華一隻初音 初音係重複嘅 之後咩都抽唔到

買個狼+騎首抽好過啦 跟住推圖加競技好快有5-6萬再allin

不了 好難抽

狼係月月？
抽極都冇，又冇初音又冇真步
堅持住

係,我都冇月月 推圖都冇乜野 但打公會戰真係出事 而家3場都借人地隻野用 mana下下用乾

我個會啲咸魚多到可以做批發

先700幾

先400幾

下一隻台服新角會係咩

應該係美里

新手問，我想應該點組隊同升邊隻先？
同埋facebook個 5000石鏡華碎片包抵唔抵買？

2日公會都摱車邊500名
希望撐到
實則得廿人打
有啲同我同戰力
但輸出少2,3倍

玩咗差唔多3個星期 依家55LV

主線卡緊8節10 未夠膽入VH挑機

目前以地下城換小望+3星珠希做目標

1) 想問各位巴打要砌3隊應該點配好

3弓依家準備緊材料 酒鬼優依都開始準備

2) 公主競技場個玩法係點 係咪LV未到都唔好開住 怕比人屠

3) 都係好新手咁問翻句 推圖嘅話升邊只比較好 因為下下見到後排被人打死唔係好開心 推圖又無3星拎唔到石頭

打競技場可可蘿又被人切爆 亞莉莎又顧住開回魔唔射多下就死咗

心好灰

其實不如追下post 來來回回練都係個堆角色 唔洗下下求人 自己搵下資料了解下隻game遊戲體驗唔係更好咩？

VH唔打王都多幣過H打埋王， 做咩唔入
1. 3隊for咩， 會戰定3v3
會戰3v3都唔洗諗太多住，角色池同練度太低
追進度緊要啲

2. 3v3 咪放3隊防守隊比其他人3隊進攻打BO3
一樣睇角色池同練度，
建議至少有2隊打得下先好入

3. 推圖輸出Arisa琉球鏡華
坦黑騎偶像
補 R7優衣千歌(群補) 酒鬼(hptp單補魔盾) 真步(單補)

地城碎換完偶像換真步啦
真步好坦，企5號位坦到好耐又會單補

你唔係抽到鏡華咩，仲想買鏡華包升星？
btw練角都係果幾隻啦，鏡華 布丁 小望 流球犬 貓劍 充電 中二 三弓 優衣

多謝大大指教

係呀，諗住鏡華應該都要升星，如果個包抵咪課黎升星

我想問玩日服既師兄用咩VPN

課金升星黎講買呢個包應該係最抵
用少左750秘石

一周都未打完

世界奇觀應該到2周豬啦喎

個個都唔打牛
等2周先發力
好邪惡

re左兩個鐘

認真2周龍都硬好多
唔見得打得多過1周牛好多

隻豬難打到傻... 真係sl隻坦同月月唔死

好唔友善
仲唔課戰隊包？

團長要求不多

5星黑騎係坦唔住... 照死 課完唔會變6星

認真 2周前面唔會易過1周牛好多

無抖m既鏡華 = 貓抓板
一街都係

有抖M 都成日嘲諷唔撚到貓劍

我會放埋隻初音，等隻貓早啲開技打抖m

有段時期係好濕9對面著左UB就冇左嘲諷

我都有放 講到底都係靠運氣

打到狂暴牛啦
好彩用晒3隊

經常出現呢啲情況

等死坦

而家戰隊先打到1周目最後隻牛 好難打

屌你老母禁錯食左100石回體

隻豬好難打2週目尾兩場夾埋得50萬

咁撚快2周打豬

屌你 有鏡華同冇鏡華個差距真係大到仆街 本來輕鬆前百 依家打極都打唔入

而家65LV, 過唔到10-8 normal,啲DPS比人jer住黎打
而家個陣係黑騎 望 酒鬼 2隻泳裝貓, R7齊裝

日版?
右上角有得睇人用咩隊打

依家有鏡華就輕鬆前百

鏡華勁到仆街
未齊裝未强化好都已經好勁

隻牛咁高攻

燒撚死

冇記錯牛狂暴左會易打左

見一隻布丁打一隻

2周目難打咁多

佛心台服

已經跟唔到
上次公會戰同一個會頭10
今次20不入
好快被人踢

課個戰隊禮包就唔會比人踢

鏡華升左4*

課長

課得多分分鐘比埋會長你做

上次阿里沙抽七百幾母豬石

依家個個抽到鏡華突然係咁輸

叉電同火扇幾時先肯黎
一打碎片等緊你地

已有
但冇碎

火扇每日一碎，有時仲要唔出
依家先得49粒

火扇有咩用？

已經5星

個個都有鏡華 我保底先有

女神石清空

我見人3隻aoe掃場

充電好似刷到4星多d 就夠？遲d活動

鏡華幾時先有碎打

蘿莉活動掛

下個月
日服應該有

個個都投訴隻豬太難

二周目隻豬點食 求教

未打

台應該有排

400女神石升唔升鏡華4星好

Thx
入隻奶即刻推到11圖

升 好撚勁

主頁滿滿的loli
幸福 感恩

魔法隊前面隻坦擺咩好，2星空花太脆

冇monika

小望 莫尼 妹法 鏡華 初音
超撚勁

冇初音擺中二

見好多人3v3咁放 唔想打

3V3 1000名內好難爬

我小號得lv75 係6區唔知點解捱左兩日頭20 一堆80以上唔打我

小號都75

妹法係邊隻？西里？

兩個ac差幾日玩 差幾lv

爬1000名內有咩心得 主要都係睇1 2隊再估第3隊有咩坦only?

你幾區 ？ 我1000名果時仲係打npc
我通常對面貓果隊 就放
之後就自己法攻隊 同 菜刀就睇住食

我完一場任就算
搞到每日都係徘徊1000名左右
1000名外通常都係得2隊勁少少
剩低果隊唔難打
所以頭2場是但贏一場
剩低擺你比較穩陣果隊

爬高d 每日pvp+3v3 成2百幾石
小數怕長計

1區 之前為咗想快啲拎石手快快打完8-15 完全唔知可以等幾區出咗再入去

3v3 嘅幣建議換咩先？

1區rip 1000名d人兩隊幾戰

差唔多個個都係39000-42000左右

不過我可能聽朝瞓醒又比人打返落1500後面 1000內都係隨緣算了

新手留名
想問下首抽樓主講果三隻係點既樣

騎同狼必備 偶像唔需要 好快換到出黎

琉球犬啦,至少上4星

明白 唔該哂你 宜家仲睇緊動畫
諗住當動畫睇 慢慢玩唔急

想問下首抽係第一個十連抽？

1000 名show 哂兩隊， 直接拆果兩隊咪岩
有一隊知道打唔贏咪放推直接打另一隊

show 果兩隊冇隊打得贏 = 你唔識擺/box 唔夠

500名開始有三隊成型

不過通常都差d 關鍵key 角 / 唔識擺

100名左右3隊基本上都擺岩陣， 有諗過既陣

頭50 都係第一次偷睇陣容， 第二次去贏

不過頭30 ，基本上勁多4~5星角， 3隊好少三星

而家冇左首抽3000石 我建議去淘個石帳($1.2)/首抽($20)好過

其實係咪最好兩隻前衛有哂
想抽下石帳 一下子有哂兩隻又覺得On9

CLS
一起身就係打豬

求教出咩打豬，喺咁死

出咩都死

請問一下
打競技場 後排用鏡華 真步 亞里莎
前排 布丁 靜流 空花 點揀好

睇對面陣容架喎

布丁 空花 真步換中二 恭喜遊戲過關

公主競技場COINS 起冇中二同初音既情況下 換邊隻既COINS比較好?

中二即係邊隻

妹法又係指邊隻

一定係香織, 有初音中二都係換左香織先, 戰隊戰MVP

中二 = 杏奈
妹法 = 茜里

杏奈好用？死啦要練成10 幾廿隻點搞

記得有人講好快俾人淘汰, 真係要練都係冇晒野練下先搞啦

杏奈都未抽中
唯有先升好空花

冇就唔洗理住，升好空花，下個月抽埋吸血鬼，完。

火扇原來PvP 幾好用，一野可以燒哂5 隻

開左高RANK裝之後叉電火扇深月都係一隊主流隊黎, 好似係

感謝大大 要再研究一下擺隊

痴撚線隻豬點打

新手一問 唔明咩野出咗再入既意思

同問
岩岩過8-14 睇完唔知打唔打8-15好

齊2隊高練度pvp隊入得，
唔齊等下區

過咗8-15會開3V3競技場
通常啲人會練到至少2隊R7滿裝先入場
趁一開新區就爆石衝第一拎哂嗰3萬石
如果你得50幾60lv就直接入去
進度就會差其他人好多，石又挖唔到排名又低

早入區呢30000幾石會難拎好多
仲要3v3唔入頭500好難keep排名拎幣

刷首抽都算
仲要刷爆刷閃

諗緊要唔要買個有鏡華既號重玩 依家個號下個月都冇石抽吸血鬼，又爬唔到上去拎石

建議新手唔好玩 打咗幾日都抽唔到新3星 唔課金唔好諗住玩得好

lv1 重玩 ？

咁一個月你咪要重玩一次？

但係9 圖啲道具好似好刷啲
要等到齊兩隊先開分分鐘個幾月先開得

之前初音活動 刷好哂全部咁濟

無限重生

無限輪迴

依家玩 儲幾萬下個月抽吸血鬼 遲啲抽黑貓 依家又冇石又爬唔到上去 仲無限輪迴啦 不如你答我 1v1 到底有邊隊可以同空花鏡華抗衡到

尋晚3v3 600今日俾人打返落1300

咁搞點拎多d碎

唔識打鹿，上咩都係啱啱30萬

其實純推圖睇劇情 新3星唔係一定需要既
不過隻驚就多左競技成份 相比fgo可能更有推動力去課 唔係歐洲人/課長體驗可能會差d
我就休閒玩 有阿里沙老婆已經夠 日日去公會小屋調教下佢都幾有趣

無課就無課心態啦
唔通無課又要打嬴課長咩

休閒玩+1

淨係想要亞里莎
但係依家課金抽亞里莎好似好撚on9

同意，玩耐左就知角色唔係最大問題，係粒星問題

每次出新POOL抽幾野, 之後等抽歪

今次抽到亞里莎揮手

新角等兩倍先抽啦
限角先重要
普池角好大機會抽限角出

課左都唔夠人打

揀過第二個黎打啦,邊個叫同空花鏡華抗衡

好驚聽日訓醒仲係隻豬
我最勁個隊打得30萬

留石抽泳裝啦,3隻都有用

我日版隻鏡華都係2倍UP都中既

升就4星好啦,唔好學我咁升到5星 因為遲下實有碎片活動

日日單抽搏奇蹟

伊莉亞算唔算必抽？？？

不如問有邊隻唔使抽

公會戰人權角之一,但pvp同推圖唔係必要(我覺得)

老師最廢

有無調轉左 ？

我有阿里沙但爆弓夠推圖,pvp應該都取代到掛

單抽都係抽歪

如果真係重玩 建議洗多少少錢(4-500) 買個6-7三星既帳

遲D公會戰用魔攻架 ,PVP有用, 推圖WFC

豬算好啦 你睇下二週隻鹿同牛幾難打

無上黎咁耐你條友咁撚歐

單抽全部金銀

單抽出金都偷笑啦我

防守空花鏡華有咩咁勁 咪用貓+菜刀

開場空花比人極速斬死， 鏡華大都未開比貓ub 殺左啦

依家1v1 根本守唔住， 除非人地守方全五星， 你全三星

都係果句睇陣容砌隊

打豬3場得70萬
想棄

打牛3場加埋有50萬先講

聽朝訓醒仲係豬

前幾日加埋得300萬 今日仲有三場已經見係牛 一場都未控難打到

但我問既唔係亞莉莎 係 伊莉亞

原來蘿蔔妹有用 ? 冇咩人討論佢咁

問題係空花前仲會有隻坦，只要空花嘲諷到一次貓，你成隊就會被鏡華切爆，呢隻game bug在魔攻點都會中，物攻上次miss莎因為仲未開放r9，所以上次出miss莎對pvp生態冇太大影響，起碼要到r9佢啲命中先正常返啲。依家貓仲可以出到係因為大部分人都未升好空花，空花仲要啲碎片好易拎，到下個月吸血鬼一出，成個pvp一隊藏貓都唔會有。

都唔錯 見佢幾得意

空花前面隻布丁

最on9係切布丁要用鏡華 我試過姊妹都唔得

真祖必抽
日版目前競技場最強角色
你講得出嘅組合都可以用真祖解

又要儲石

烏龜隊 粉拳隊 扇隊 妹弓隊 水mao隊
真祖都有辦法拆
結果就係3v3點都有一兩隊可以俾真祖打爆

間唔中見人兩隊特化殺真祖，結果俾物攻隊/三弓隊/法師隊/弓法隊推爆晒

今朝打左場豬
放工咪打牛囉屌

開始進入你地講緊缺瑪那時期 得番3000連強化裝都強唔到
掃蕩卷又得番200張...要慢慢打關儲番了

今日唔記得留mana租角 要用180石

有排啦 日服先啱啱出

儲唔到
3v3又卡 1v1又卡 又抽唔到pvp角

台服下隻應該係真祖

11月21號 左右

10先岩

應該玩咩ser
隻game重課？

得1個ser
睇你進度入pvp幾區
月卡夠玩

應該玩台伏？

我玩台服 玩日服要vpn
台服我覺得新手好難追 新手難入公會打會戰 會戰每個月好多石

日服咪仲難追 miss 左咁多活動

係囉 台服先開咗個幾月

想問下世界奇觀會長起唔起到

牛3場得61萬

好想要monica同扇扇
硬係覺得一換完就會歪中

第一次衝入1000內！今日5場都好順利 希望唔好比人打到咁後啦

死左幾個鐘
先知原來黑騎招補比佢打斷左

超額完成

聽朝咪返2000

初頭玩以為唔洗課/少課都夠玩
玩落發覺又好似唔係咁

我淨係課左月卡同體力包暫時夠玩 下個月應該體力包都唔使課

Pvp組隊又唔知點砌好
開始亂

出得愈多角色愈亂

用緊純真琴 小望 真步加多隻攻擊手
一係真步轉可可蘿

最近抽3隻3星
全部重覆 我屌你老母

有冇咩英COUNTER鏡華同ARISA 成日比佢地秒

布丁搏miss 我試過阿里莎最後死但係成場一招大都未中過 鏡華就算啦

起身竟然唔係豬

我起身係狂暴牛

駛唔駛咁撚難打

初音+中二+妮諾+充電 好似幾勁

妹法真係好勁 入左佢減防溶坦勁快

狂暴牛易打過普通牛囉

留返比你打

攻擊頻率高左變相出多左UB個傷都好睇左

你唔死既話

佢出大又冇出多左
係黑騎易死左
後面放ub冇多到

11xx

我尋晚俾人打到落1600
之前600

巴打都係每日5場？

真係估唔到日服今次公會戰mvp係草泥馬同熊…

U2有人打狂暴後159萬

點跟

btw

今晚8點

上次youtube同步生放好似有出限角

喪盡天良

估吓萬聖節出咩好過

限酒鬼

萬聖中二

召喚faker巴

台服好慢

病弱中二

想問一下 係咪坦之外 能夠升R8既都升左先？

隻狗一刀死

升左得1件打裝既輸出都唔升

我直頭全部停係R7 算
打算全部上哂R7 先，邊有咁多體刷

上哂r7先 緊要好多

我谷左一隊上R7 齊裝，可以怒推進度先，再將其他角色一隻隻推上R7，R8 等後者都上齊先諗

要刷miss先打得高

出得快無課都追唔到 點似你歐洲下下十抽就中pickup

我婆真香

小清水

你一區都守到1600都夠痴線啦
俾你入其他區應該長期頭十

想問可可蘿同莫妮卡一隊會唔會再快D
定會重覆左

姐係會重複

好似會快左
但係少左隻打手/坦
變相仲廢左

可以去邊度搵公會入,日服

3v3 第三隊亂放
而加換走隻先

岩岩睇番 原來佢老豆係獸人佢老母係精靈 自己就跟老豆 hego 就跟老母

哥布林x精靈

獸人唔係本子個種 係好似小清水有獸耳個種

呢啲應該係亞人嘅一種？

依家成日望住2000幾石就好想抽 所以一入GAME就拿拿林掃哂D體之後閂GAME
呢2000石都唔中就真係45000石都唔中鏡華 抽完應該會立即DEL GAME

再...再一單

淨係課左月卡 大部份石都係由1LV開始儲到依定

而家有幾多隻3星

首抽AC買個陣5隻....依家7隻 姐係43000石抽左2隻新3星

老實講
日服出水mao, 我好似都抽咗8萬幾9萬石

岩岩買左d 石ac 抽完唔用有冇人要?

4連限定喪天良,課左我兩萬港紙

又肝少幾關

未見過呢張

rich

忍唔住....20抽...零彩
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

20 抽係2x10 定20x10 先

2 X 10
今次真係前後45000石lu 岩岩淨番200零石聽日回體用

抽完伊利亞都唔知仲有無石抽泳裝 如果淨係可以抽一隻泳裝應該抽邊隻

公會戰泳貓泳黑貓
PVP泳飯泳女僕

日服大佬小弟應唔應該留到泳裝搏佢歪

唔包中架喎

泳裝>伊利亞

其實都得,我呢邊個3V3第一名最近先中伊利亞

我應該都會抽10000石 不過亞里莎同鏡華都勁快中 今次應該無嫁啦

生放送幾條台版智障係度くるりんぱ（●´∀｀）ノ♡
台仔白痴當有趣

換左真步出黎唔夠exp藥水升 mana又就快用晒

岩呀
你估抽限角一定會中咩

又冇充電狼女
又冇限角
又冇資源
連回體打公會戰都冇石
想棄

生放中

你d石用左係邊?

主帳爆死左已經寄望哂落分ac

萬聖節限角？

泳裝充電女

似新pvp人權角…

限定布丁1星

限布丁 UB打最後…

後排need 88

鏡華剋星

巴打rip 我以爲我已經非洲 身邊朋友全部3x10抽內抽到 自己就辛辛苦苦儲咗3萬石最後個下抽到

仲要係中衛…

限布丁好惡

兩招技都0傷,算係咁,仲要食嘲諷

限忍無雙, 連開兩次UB清對面場

cls

限布丁後過抖S
限忍係真祖後面, 唔知叉唔叉到電

咁都贏

CLS用腳玩都嬴

台版鏡華有得用好用

搞到想買返個日版ac玩下

特價石每月reset

布丁好可愛

角色專用裝備

日版都出禮包,見台版好賺定係搵台版試水溫

邊有?

以後月卡黨唔課3PACK唔好叫自己月卡黨
好似係

搞錯,原來係每人限買3次個7500石禮包重置

慘…

多謝課長令我地有遊戲玩

聽聞活動派伊莉雅碎

當初玩呢隻驚就係貪佢唔駛每日要打十粒八粒鐘，可以悠閒啲，角色組合多唔會用死四五隻
家陣又要追新角META，屌

追新角都可以好休閒 抽哂石就得

呢兩隻唔係打PVP唔駛追,公會戰垃圾

抽囉
唔好話限
抽極都係冇狼冇電

好得意

PVP新人權角…

お休みなさい，永遠に

個個會企晒係到等打一波
驚打狂暴

台服應該唔會跟 ？萬聖節角

布丁好得意

佢追進度搞到重疊晒d活動都俾人屌
應該都係慢慢順序吧

萬聖禮包

出活動la屌

如果跟會唔會俾買鏡華包既人屌

10月31號先萬聖節

四連限定喪天良!

冇得跟啦
一跟抽到鏡華個D仲唔屌鬼

萬聖節兩個pool 聖誕兩個pool

黎多個part2

邊個巴打咁激動

又多1000石可以倒落海

台伏唔係唔跟呀

話就話人權
果下2連UB
偶像瀕死,中二0防,眼球都冇乜血,妹法比佢波及都唔算太痛
可能有伏

睇多次replay, 狗/真祖死晒之後 限忍技2好似打到幼教

咁其實技2同偷毛差唔多

伏都要抽
信仰問題

今次不如刺激啲 一個禮拜一隻限抽角

啲動畫高質到

到台服出果時都唔知仲有無玩

中途抽卡冇爆死應該仲keep住玩既

我都有練呢隻 你對佢好有愛

忍好靚

已爆死仲繼續玩
開局到依家抽咗3萬石
淨係中充電真步
仲有10隻3星未開痴撚線
得番4000石
但一啲都唔想棄

想問下 如果PVP已經攞完石 你地仲會唔會爆石 保住排前面 定打完5次就算

pvp又俾人撞返落去

你地會唔會用石打返上去 定打完5次就算

我唔夠打 爆石都冇用
利申未挖完石

另外防守點放好d 成日比人打落黎

你地個D區前邊D人放咩隊多
感覺1V1 除非你全5星 +高LV 唔係 人地針對你打都好易趺

2區 300名好多5星黑騎小望

無黑騎

想問下有無tg群

偶像而家5星，地下城幣係唔係改換真步？

空花優先好似係

要高星先守到

非洲人要等半年後先有黑騎
點解唔比人直接用母豬石買

你咁樣排好易俾人打番落黎
守唔同攻
死唔晒就你贏
你單坦仲要係對住物攻就一啲都唔坦既空花
茶刀隊秒住過
梗係守唔到
我係你就三坦一貓一莫妮卡
咁樣守方應該貓必開技先

菜刀*, 打錯字

姐係 布丁 空花 小望 貓 莫妮卡咁
TRY TRY佢先 THX

至小咁排我見到都唔想打

而加有鏡華隻布丁比人秒硬

鏡華可唔可以rk8

發覺而家都唔洗爆哂三體 裝唔係唔夠用太陽劍已經儲到好多

我拎晒D體去打HARD...
體力包放左係mail box

我而家都拎黎打哂有用既hard

石抽哂....咁岩任天堂出新手機Game....唔通係上帝比我既Signal

姐係抖m?

呢隻驚每日遊玩時間只係半個鐘

依家d鏡華周圍射 冇抖m 難打好多

下隻3 星仲要黎多隻吸血鬼

呢個比扇ko

求問

1v1 前20 都係空花 小望 初音 鏡華 貓 真步 布丁 莫妮卡 呢幾隻架喇

有放莫妮卡既可以企多幾粒鐘

前20 d 人基本上想打就贏到前面d 人
開始養生搵個位拎 50幣/hr 就算

利伸 9估

gamewith 唔建議初音依家升r8

鏡華依家 r8 d 裝同初音一樣

所以我冇升

有個日服嘅

老任隻手機GAME可以DL

初音R8少支武低攻咗，
鏡華2支武會高攻升得

即刻升

新手一問， 台服

中左中秋包bug 都算

d體力水 我明明拎左， 但點解我想用果時揾唔到既。 回體都叫我用石回

禮物箱

就係買完乜都冇 ,禮物箱冇野，上網睇係有bug send左email問佢地

但d體力水 , 真係唔見

隻牛打到廿萬一次都偷笑

俾隻牛係咁燒撚死
想點

頂 , 我好想玩呀， 但體力水揾唔到

做freerider

已經做緊, 3場加埋得五十幾萬

有沒有台服巴打

新手一問
0課 抽哂啲兩星之後 啲石點用
一有就抽野 定回體 換錢？

另外碎片用水晶買到兩蚊塊 再買落去
定佢個價會番去一蚊先買？

留石抽限定角，每日用石回體3次升lv刷裝升rk
女神石買競技場／地城換唔到既角色 可以儲定唔使咁急買

升星睇你要強度定係想養老婆，我就阿里莎一定他媽升爆

抽唔到就一路抽落去定唔太重要？
姐係買到幾貴都要買？

最好限住自己每次幾多抽就收手
後邊仲有好多強角俾你抽
唔知點買就留住先

月卡就
每日回3-6次體
每次出新野抽2次十連
有就有冇就算

有group咪少左人推post

後面除左泳裝泳莓 , 好似冇乜邊隻3星唔值得抽

唔係重課就唔好追啦

重課就直接禮包啦

有啲後悔倒100抽落鏡華pool
下期伊莉亞唔鬼抽

志在參與
抽唔到都係等第日抽歪

咩野係月卡？

每日寶石禮包
好緊要, 可以打2次地下城

都係加得50石
咁唔課要唔要每日回三次體？
定換錢用？

主要係可以打多次地下城，幫到好多mana，到中後期你就會好缺mana

今次唔會再中1001

再中吧

我家陣都唔夠 要唔要用石去換mana?

課長先用
石好珍貴

1000